把你的心事留在這裡(9)

隔離登開左10年POST
lihkg舊Post

有心事, 煩惱, 解決唔到想搵解決方法, 想搵人發洩, 呢度係好地方
無論你同我講出你既心事又好, 怒屌我30分鐘都好,
最重要既係你可以搵地方舒緩到

希望可以幫到你地

唔方便留言講既, 可以
Telegram: Sti_Nev

仆你個街連字都打錯

hi

杰杰 你張洗電腦圖我笑左

以為樓主訓左

所以我要post多次

洗完記得晾

我屌你

屌

男朋友hi

Hi 見到隔離post有人話會清算好心寒
白色恐怖

杰杰你憨尻

This is china

唉屌個po爆咗 係到覆返巴絲
Like咗個page但明明講明唔follow

好撚驚我/女朋友(ex?!)會比人清算
雖然我地都無比人抄牌

咁咪得囉

J圖page ?

係啊屌啱啱wtsapp咗佢 到聽日朝都唔做野既話執野走算

屌你CD ROM

人地飲醉左, 唔可以咁計

飲醉都因為呢件事而留言

偷食唔抹嘴咁方死人地唔知咁
佢要做既咪唔好比人知 要收既話就收好啲
係佢失信先

我唔係基當然無

居然有人唔識...

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

哦！你跟蹤我
小學雞開頭得唔得

我試下去瞓

好出奇咩

小弟ive仔5月中得一個禮拜break……一早break完了

ok

咁發完夢多d時間先囉 唔急啦

佢好似對政治冇乜諗法 同佢傾到嘅話題其實冇乜 主要怕尷尬所以寧願唔出聲都唔想同有交流

Ive 個summer sem個少野讀 都忙？ 唔好俾籍口自己

香港政府真係令人覺得好灰

好出奇

我連對白都識背, 但你連角色都唔識

應該由邊度開始 ？佢身邊好多女性朋友都有返教會 每次想開口度佢講嘢嘅時候 都驚咗佢班朋友 而最後連招呼都冇打到

有打呀仲握埋手㖭但就冇下文.......

係你唔了解人 而唔係寧願唔出聲 睇清楚 如果你真係鍾意一個人 你會去了解佢嘅國 而唔係默默咁等運到 有時一定要出聲先知某啲野 望住佢你唔會知佢3圍架

唉

下 任何野 總有人唔會睇
唔好以為多人睇，就=100%世界上既人就會知

驚你老母呀
男人黎架 屌你 驚驚驚

點呀你

:~ 我唔係有心㗎 :- 其實乜嘢係小學雞開頭 ？

加埋分手灰上加灰

其實明明平時同女性交流根本就沒問題，淨係對佢先有阻滯 ，係咪要將心態調整一下？例如將佢當做係朋友先？

噴屎大賽開始

（哦！你跟蹤我）依句你對個女仔講開頭
如果個女仔係有留意你既話
我諗佢都應該有發現同你撞過好多次
你可以試下既
個人有自信既話 會有吸引力好多

咁緊係當佢朋友啦原來你唔係
一開始當佢女朋友？

就咁走過去同佢say hi嘅時候，係咪淨係對住佢一個？ 佢附近成日都有班朋友(返教會嗰啲)我同佢地好多都唔熟甚至唔識。

日日比老豆話反这中係垃圾 佢講唔出任何point 我一個一個point列出黎 想話說服佢 佢完全唔能夠講道理 我每講一句 佢就答一句”梗係唔係啦” 好惡 但除左呢句 佢冇第二句 我唔知可以點做 成日用呢句黎大我 講咩佢都唔聽 次次食完飯返房喊 直到琴日我真係爆 當時電視梁美芬咪發表緊偉論 我老豆竟然話依家既學生個個讀屎片 我頂唔順 可能因為就黎黎m 好燥 我駁左咀 我話 點解你唔了解我地就咁話我地 實係你地死先架啦你理得我志火想點啫 然後我就換衫出左去 買飛睇spiderman

連自己老豆都說服唔到 面對咁多藍絲 無力感好重 平時食飯已經特登唔講呢個話題 但佢係都要突特揾交嘈 同老豆已經冷戰左兩日 我真係好唔明 點解人地既父母 見到警察打年青人 會心痛 而我既老豆 見到同樣情況 而我亦在場 佢會覺得係我地抵死 話叫共產黨派人落黎清場殺晒我地 好辛苦 佢明明好愛我 點解佢要我死

然後第二件事 見返佢 發現自己當初好蠢 錯過左 好掛住佢 但唔敢講 希望永遠keep in touch 知道佢過得好好 就可以了 期待我下一個戀情 希望儘快有

我有個frd既老豆係警察 佢係ig po左佢既意見 話憑咩野佢地屋企樓下會有人跟住佢地 特登撞佢地車 比親戚杯 比朋友杯 我private覆返佢 我話 咁究竟年輕人要點做 你地先知自己錯？ 和平有用咩？ 究竟要點樣 我地先平衡到我地內心既無力感 以致我地未致於因無力感過重 挫敗感過大 而結束生命呢？ 我同佢講 你班黑警enjoy打人架 然後佢話 只係小部份 點解搞埋佢地 我再答返佢 我個日坐係度唔好話郁 野都冇講 就食彈 點解又要搞埋我 然後我block左佢 識左五年既朋友 就咁冇左

我只係希望 我既生活會回復正常 唔係日日望住真新聞心痛 望住假新聞憤怒 我只係希望 香港人可以變返以前咁 日日掛住揾錢 交稅比政府建設香港 等泛民幫我地爭取 等熱愛政治既一群人出聲 我好想好似以前咁freeride 但今時今日既香港 已經唔可以

係港難面前 失戀既傷痛真係好好好微不足道

最後一句 大家了唔了解 同父母 講唔到道理 係幾辛苦..... 呢排情緒好唔穩定 好唔開心 但我唔會自殺既...我諗

多謝你睇晒

你暈完啦？

咩春？

你條J滴晒水

佢係我暗戀嘅對象同時卻又真係完全唔熟嗰隻，頂盡都係教友關係， 可能因為咁先至搞到咁緊張

因為政治野？

毒毒想法

唉...下次主動啲先得，或者可能對方會受落呢

絲打 有時父母並唔係要靠自己嘅角度去叫佢唔好撐警 我覺得佢地朋友係點諗佢先會點諗
因為我老豆老母都係咁 以前一直都話班後生搞事 我點講都無用 但有一次同親戚食飯先發覺其他長輩都撐學生 咁先可以令佢改變到主意 可能1999

朋友呢啲野 我都有警犬frd 佢一做犬就無再聯絡 仲要住樓上樓下

你唔好理人受唔受，呢d係佢感覺，最緊要你出激

係咪覺得我太戇鳩所以唔覆我！

好明白你嘅感受，但請你一定要冷靜！
you are not alone

你識其他咪hi埋 唔識咪淨hi佢 say hi好正常姐 你行到去hi完話原來你都返呢到 咁其他人都會知你地本身識會比空間你地講下野啦

明白，感謝巴打解答

啱，感謝巴打解答， 下次一於咁做

相信呢到既人都係失戀+見到香港咁
不過係屋企就唔好太講政治啦 試過一次說服無好轉既就算

嘩原來係咁 開咗眼界了 感謝巴打教授小弟

少少算 但唔關政見事

前提要有自信 唔好講野口疾疾同諗太耐 會俾人覺得有意行近佢

自身付唔起嘅代價

前提係佢有留意你先有效果增益....

得閒諗定同佢講乜啦 代入下佢點答 自問自答下
如果自問自答都唔得你都幾難同佢傾到落去

多謝巴打 我覺得依家開始要多啲同佢傾計 R水吹都好。總之要keep住見同慢慢建立感情，我諗:要衝都係for chat

中學嘅讀書先 有好多大專生出黎 中學生唔洗出得太密

係 諗定一百種嘅問題答法 包無死

sor太多人覆我miss左
雖然佢失信係唔岩既
但係咪你會想佢ig得朋友？ kol得唔得先？

幾好嘅方法 至少實戰嘅時候 唔會咁緊張先thx bro

我ex都唔俾我睇女明星 但我覺得ok

教會啲節目嚟互相祝福嘅時候就會咁

明白 試下由佢身邊嘅朋友著手先。 多謝巴打嘅建議

唉屌 又衰多手 又入左去睇last seen

唔緊想有人陪傾啫
其實係佢想咁我個人要求公平
你要我咁做既話你咪都要咁做
我又唔介意既 即日刪哂啲異性
佢條仆街含家剷哦咗佢成個月先刪
真係想屌佢老母
做唔到就唔好要求人做啦

依啲野接受咪得
但唔好應承咗又做唔到

-.-好煩呀你 想睇就走啦

一齊感化犬吧

餓呀屌

睇完熄自己last seen!

錯 係諗完之後係佢會問第101條

唔睇啦

唔熄

想睇咪再開返唔比佢睇返你last seen

Hehe

我唔受hehe

異性係連朋友都del?

現階段都只能夠做住朋友傾下閒偈先。感情嘅嘢係雙向嘅，無論點都要過埋對方過關先得。

咁好咩 佢都唔會睇我last seen架啦

Hide曬 睇完仲心up

係啊唔止係要block
有個好好既女仔朋友佢唔鍾意都block埋

佢有男朋友啦？

含

唔知佢 616 同仔出 問佢又話唔係 撚鳩我

好掛住今日殺利亞條腸腸

你地咩關係？

仲要呢幾都like我ig 雖然唔係啲咩 但正常分手斷聯都唔會理人social media架啦

殺利亞咁柒污糟

一個願打一個願打啫

Ex...

我都會like架喎

巴打們嘴下留情呀

Ex咁咩事分先

我百毒不侵

但以佢性格唔會呢 佢之前個ex係直程block左佢

諗得多就會變9upper

仲愛你喔

淡左 無感覺

因為本身就毒

真 所以先會溝到

佢對你啫咁你呢
同埋分咗幾耐

無野

毒撚頭

佢話佢淡左 唯有信佢 佢仲要俾我阻到佢同仔單獨去616 真係犯賤

咁無架喎 我都係靠回呢個po distract自己

Same 利申我都鍾意殺利亞啲腸

我都係靠呢個po 9up 仲有去打機

明顯係鬥氣 溝通下啦 乜都del不如del ig

撞*

都好喎

推得好快

我屋企樓下得大家樂 同屋企人無飯開就得佢

仔可以係解男朋友

佢個性格好婆仔 好鬼煩
人地做就唔得 佢做就得
所以有時我見到佢咁做 我又學返佢咁做
佢又可以問我咩事 我話學你囉
佢係唔鍾意既話 佢會收返
好似撚狗咁

我問佢係唔係一齊左 佢話唔係 但佢之後幾次都應該2個單獨出

學下佢地咁9up你就會有機 正常女仔唔會鍾意太木獨太認真既男仔

我唔hehe

鬼咩婆呀港女就港女啦

噯昧中噯昧中！
唔係啊我地朋友咋嘛
轉個頭我地一齊咗啦
❤️❤️❤️

唔係9up

我每晚都自言自語 同自己討論天文地理 愛情政治

點會答你真話呀
醒少少好唔好

咁就唔好理我個柒頭啦 仲做咩like我 俾假希望我？

男朋友好了解我

死港女聽日見佢要振夫綱

無打好耐 打機打到燥

你似係有問題多過9upper

24個billy

咁就正常唔好理我啦 仲解釋啲咩

樓主淨係回左兩句

like下姐
你放到咁大件事

感謝巴打指教

啲女係咁想溝個個溝唔到既話 咪搵愛我個個
拖住你唔比你走

聽日見到變返死狗

做player呀嘛

順帶一問 之前佢哋啲朋友話我好“乖”其實係咩意思？

佢之前會block9曬ex d野 但又唔block我

小學雞x2 如果咁玩唔會影響感情既係幾sweet

佢醉左扑緊女

唔好問咁多！ 會反感

帽你

我都覺得係 如果俾我揀 我一定會揀愛我個個

聽日偷接佢放工 企佢後面
大喝一聲 必要嚇到佢屁滾尿流

都話player

所以616之後無問過呢條事

佢：唔好搞我後面

....讀書樣掛？唔會出去玩掛

點解我會識到player 但我又死心塌地咁鍾意佢

唔傷既有時佢嗲返我唔好嬲豬
但唔得！唔可以！唔可以咁樣比佢嗲兩嗲就當無事

呢到個個都識9up 實個個都溝死女啦

弱

人係自私㗎啦

我都覺會係

佢識玩囉 只有我飛人 無人飛到我

木獨

今晚就搞你後面

比仔扑

有好嘅唔揀 咁個死mk

係呀

sad but true

我地又夾左

好直接

話你乖 一定係貶意

印巴扑緊佢

單獨出可能係朋友 同完你分手呻下姐

Gay post?

聽日大大力屌到佢奶我腳底認錯

帽帽帽

刺激 同我一樣

唔似 傾到1.2點都仲係朋友？

後者其實係唔係一個優點嚟？

到佢比條mk飛咗既話
點解無好男人要我既全部都係渣渣

嗲你都仲唔心足 放下自尊啦

但我唔想做另一個player去玩弄感情

呢到個個都絲

不行了

ok ,智者多數係咁 弱凡人唔會明

有但係佢唔珍惜囉

訓唔著

我絲

好聽啲就文靜， 難聽啲就木獨。 應該唔同女仔有唔同嘅睇法啩？

弱弱

一齊9up

笑乜鬼啊

著返褲先

鳥鳥hi

除非係佢老豆老母講 平輩講一定係貶義

彩虹post 等我出返去先

傾緊咩 冇爬文 見到又一個好sad

成個po無見咁濟

我是傲嬌><

梳

Hi

笑你賓周

聽日比人屌到跪係到求佢唔好走

我地頂住

啲女就係咁犯賤！自己教唔熟咪比人教

係 所以唔好諗多左人讚你

咩樹呀

係 我同同事傾到4點

屌你

你條褲有個窿 啱啱好唷

忙住帽仔

某程度上係 但係for談婚論嫁既level

又走一件 好sad

無 大家一齊係度自尋歡樂 忘記傷心事

你咁細

到嗰陣就會返黎你到

唉大家頂住

🔪🔪🔪手起刀落

所以我地注定被傷害

我沒有！！

Um...但同我傾就傾到11點就眼訓

頂緊啦

跪我就差唔多

屌返你

我同佢一個best friend好熟 佢個friend成日都話我好有幽默感， 搞到我都幾唔好意思同少少壓力 可能因為咁對住佢先會feel到有壓迫感

Yes 灰到癲 又要背負多一個人嘅夢想

玩殘左

再文靜既女仔都鍾意人氹佢笑
再者文靜都可以唔木獨
用你文靜既方式氹到佢笑就得

已經滿足到你

笑你無賓周

財經台？

要幫香港做野架

un你

到時飛返佢玩鳩返佢

好野

唔我斬我 我仲要發夢同搵返ex架

死臭雞！

孭唔起了 唔好再多一個就得了

毒撚就係咁 俾人當波扔

放鬆d

半晚推左半個po 我都唔記得 一路拉住落去覆到而家都未拉到底

做緊啦

其實有好多場景喺腦海裏面用過，但係就差一個可以高談闊論嘅場合/機會。

你又有咩！

唔到了

搵佢best frd收情報啦

佢父母講=支持你娶佢

我都係
但好想訓

你un我不要

多謝你 繼續加油

有

唔明

我唔會咁做 我對愛情專一

unfollow你呀講緊

咁岩姐下嘛

愛你

仲想夢見佢

多謝提議，其實我一直起呢方面著手。

唔好咁話佢ok?

你真大食

係 1個已經好辛苦 依家仲要2個

唔好特登諗點搞笑 spontaneous 既gag先氹到人

落雨 收衫呀

E~~~~~~~~~~~
🔪

最怕有連鎖反應

係 仲要成日中bug

但反而對愛情專一個個比人玩

好多謝各位為小弟解答一二

我不要你unfollow啊！

但d女咁返得黎之後就會對你死心塌地 乖乖地跟住你

e個真 好驚d人跟住一齊跳

唉 好灰 諗起我同佢做唔到嘅國 人地同佢做就做到

好快你就見到佢真面目

塭毒女

係呀 琴晚見琴佢 仲要攬住佢

一開始講下生活時事就夠了

弱弱係財經台terms

會唔會怕佢有睇中邊個又同你講話淡要分手

係 好驚出現 34567個出黎 我唔想香港人為左個極權政府咁做 唔值得

明白

散咗無耐？

所以我俾人玩緊

正

唉我都係一個過來人

唔好咁話佢啦

推

我個個斬話自己毒 無男仔frd啦

希望係最後一個

咩bug

我批過多一個月就同其他人一齊了

無上開

收左

病態城市 病態政府

唔好咁啦比啲反應我JJ

我收埋左

我唔會俾呢件事再次發生

唔好再黎 真係頂唔緊

1個月多啲

我都覺得好攰，成日彈返轉頭，要係咁look

早抖啦

傾下計唔洗放咁大

絲打俾個擁抱

!!!! 唔該所有5毛咪再出負能量鼓吹自殺post !!!!

有冇人會得閒無聊睇翻以前d對話記錄？

係咁loop返上一頁

可能依家..

識諗既唔會 人越大越識珍惜 特別係試過一次

會
睇到識背都會睇
睇到無哂感覺就知自己好返啲

以前會
做左player後唔會

好感動啊巴打

會好返ge咩？

無帽都唔算雞既

救人要緊

我係咁 將一件好少嘅事會諗左好多野出黎 呢個係我嘅缺點之一

Player 明ge

可能一開始真係無呢

有d post幾好笑 我當創意台

1年朋友加1年情侶有110000個message

會
時間耐咗就得
係人一分手都以為自己無咗佢唔得，到後來咪又係會搵到個人，再拍拖

好啦下次再凸出黎剪你㗎！

感情話淡就淡

逝去的過往就別再回頭望

初戀啊？

會 star晒最正嗰幾句

我都會

咁我應該未好返

希望係

唉個次比人玩得仲甘

最正？

例如？

你依家係咪要送走我！

有時間入去睇下先

我都係 但用得其所既女朋友會覺得你愛佢
太過份就會煩

咁你都可以黎短痛

1年半 150000

睇完盞令到自己唔開心 唔睇

快要訓教lu, 巴打都唔好捱到咁夜。

咁撚多ge

唔係唔痛 只係習慣左種痛

大師來了～

淡左都可以繼續落去架嘛 唔可以長相廝守咩

不要懷疑愛情

岩呀 但人賤起黎就會忍唔住

玩感情通通都係雞！

點玩法 分唔分享得

1年零4個月 180000

所以我有改緊

淨計whatsapp

最sweet 睇返都bitter sweet嗰隻

覺得自己好犯賤
明明唔係過得好差 又唔係窮到冇錢開飯 屋企人都係度
但係自己個世界都好似係空嘅 個心又係空嘅
唔知自己點解要咁唔知足 係度發屋企人脾氣 唔孝順 負能量
覺得人真係好恐怖 唔想再接觸人 想自己一意孤行地孤僻
但係自己內心就係好鍾意同人相處接觸嘅人 成日都忍唔住去搭嘴
但係自己又好煩 越黎越唔識諗清楚先講嘢 明明以前好識體貼人 依家根本就係煩膠一個
whatsapp唔想覆 唔想見朋友 有心事有委屈唔敢同人講
但係全部都係自己諗多左 只要我識知足 就可以開心好多
點解我要咁貪心 永遠唔識滿足
唔知自己喊乜春 唔知自己灰乜9
又就黎畢業 又要脫離自己comfort zone 出去社會
真係唔知自己係度做乜

多謝比個位我講堆廢話
唔捨得死所以唔洗安慰我了 唔會有事的

真

送飯一流不過我都會

再多d呀不如

例如嗰一句令你確認佢都對你有意思嗰句

D人互鬧好好笑

原來140000 唔夠你多

身邊一個兩個拍曬拖 識到新朋友 遠離自己
自己身邊好多人 但係都係揀自己一個人返屋企
我真係痴左線

sor講多兩句 我走了

習慣咗就無嘢㗎啦

好幸福

嗰時大家讀書時間多

都真係幾多下
不過宜家都分咗手了
嗰1.25年都未計最sweet嗰陣

唔好再話佢啦 我唔捨得再話佢

縮了

淡左又唔同唔愛你既 可能佢意思係唔愛你

依家鬥多呀？

適應中 你地用咗幾耐？

一直都向前望緊

其實我同佢日日都咁多我都覺得好shock

學生ge戀愛係最好

淡咗就沒有愛
我得到佢個身體都得唔到個心

我走

好甜呀

初戀個個都想行到最後既我明

要改變心態 屋企人好重要

我訓啦

係呀 報個數黎聽下

拍拖真係好攰

發屋企人咩脾氣

得我回頭望

所以我一分手就block哂刪哂
做完好快又後悔
但咁樣做都係想對自己好啲

不要再說了

仲係適應期 慣唔到一個人生活然後將生活重心放係屋企人度 仲係好想要朋友

你都去拍下囉

Bitter sweet

越忙越容易忘記d野

點解唔可以2個一齊諗辦法重燃愛火 又或者進入平淡期 明明一年入面都仲係熱戀期

我未習慣 答你唔到

可能屋企人同自己惡作劇下就發好大脾氣
或者唔啱心水就唔高興 黑面咁...
知道自己好唔啱 好想改 但係改唔到脾氣仲越黎越差
屋企人已經對我好好 但係我連自己都handle唔到

分手個日佢仲要去旅行 我仲要衝出黎柒話佢垃圾 諗起都後悔 事後道左歉都無用

都係ge 有d野 短痛好夠長痛

我連識朋友都唔敢了

中學先係

早抖

夠啦

我愛佢都好深好深

其實無人可以陪到自己到老，老公/老婆/仔女都係，好多事只有自己解決到，其他人都有自己生活，都會老死，要學識一樣野係：放下執著，珍惜現在
唔好再計較邊個岩，邊個錯，邊個離開，有朋友時要親近，珍惜，當佢地走時，要放下和祝福，人在世上，最緊要活得開心

點解呢？

笑咗

過多排就後悔 始終係回憶

朋友呢啲野 無得強求

個個係初戀 拍咗年半
後期因為誤會分開咗 但keep住情侶關係咁
自己又想留住佢想挽回佢 咪做咗佢sp半年
但其實佢暗地已經搵女仔一齊
一直都比假希望我
到真正斷關係個日 佢講咗句到依家都記得
如果我無拍拖既話 你又無拍既話
我想考慮下你既

事後一個禮拜 佢line我 因為唔想比佢女朋友知
佢撩我食飯開房

唔愛你點都好過愛你但唔同你一齊掛

點

係 要放下了

佢唔識諗 初戀係咁 想像得太美好

好快就會搵到個更加好

仆街黎架啵

我希望佢愛我同我一齊

識個男朋友轉移脾氣去佢到

你唔話 我幫你話佢！

我唔係佢嘅初戀 但佢係我嘅初戀

錫返

上網識 打字有安全感d

唔想 重新一段新感情要忘記曬佢先可以 唔想玩其他女仔

放唔低 我都想 斷聯咗好耐又block埋ig 都冇用

每次想發脾氣時深呼吸，行出第到，唔好同佢地面對面住，諗下呢件事可以點解決，主動同屋企人say sorry，黎個擁抱，握手，或者去洗個面，坐底冷靜下，唔好出聲

下次試下咁，要學懂情緒管理

Plx no

點解

好賤

佢識得愛人既話都唔會玩你

其實同你一樣

唔好啦

keep住咁諗 追佢返黎 做d實際既事唔好check last seen

訓了

鍵盤戰士

唔好話佢啦 好心痛

去做下運動

咁呀 佢唔成熟

我呢2日做小左架啦

same

訓啦訓啦

有呀 keep住有練波 又去學野 但始終都唔得

一齊等

咪撚推唔關事既post

可能係 21 歲咩都想試下嘅 邊似我22歲先初戀

等到天荒地老

我都鬥！116907+13936！
一個係gp
11個月 依家男朋友

鍵盤溝女師

加埋我

因為佢唔想同你磨合！

Ok u win

你就 咁快放低左

唉呀...咁樣好難好返 分得太核突

都係睇人 30都可以未玩夠

所以我先去改變自己 唔講俾佢知

啱啊但相當時有keep幾張 之後就刪埋

只要有信念最多比人笑

回憶都係留係心算了

有時衝口而出傷害左好多人 成日都做出黎

你就好 咁決斷

直程係垃圾

又4點啦 準備訓

終於到底 休息下先

真 回憶只能回味

咁樣好快男朋友都走

香港人 揸緊中指

真 玩女人 最撚憎呢啲人

係 準備訓

+1傾到攰

聽日再傾

好似我咁以前覺得點樣都放唔到佢
但遇到依個男朋友 先發現其實係自己執著話自己放唔底佢

你唔可以保佢

有時d野 只可以用放下先可以繼續向前走

仆街垃圾食屎狗黎

過多幾個月你都放下了

我唔訓 我要mon住佢online!

女仔21歲邊會想要穩定人地後生想試多啲

我唔明點解同佢會開兩人gp

我過咗3年先再開新一段

佢唔會知你苦心了

衝動了補救唔到

我個性格一嬲就會想刪野...

本身反送中已經好無力日日好頹好似做咩都無用依㗎同男朋友仲要鬧交佢對我嚟講係我生命唯一價值屋企人唔理我得佢一個會令我覺得被關心被需要依㗎連剩餘嘅價值都無埋

好既就keep 唔好既就delete!

無帶眼識人

我個狗屎ex放得底真係好

佢地個個都訓哂了..
依到有我陪住你

恭喜你

都祝你早日放得底
搵個更好既

我唔知點可以行岀去由細到大都好負面

係咪對所有野都剩係諗到壞個面？

係呀朋友唔岀聲唔會係諗佢諗緊野而係覺得佢唔想再同我講野

諗太多了
朋友依架野有咩誤會問好啲

天生負面 諗咩都向壞方面諗
仲要極度缺乏安全感

咁你咪疑心好重？

唔知算唔算？ 朋友有事唔小心已讀我，我會諗係咪我做錯咩令佢唔鐘意我，咁算唔算？

算既 但諗好個方面 我反而幾鍾意依點 你會自我審核自己有咩做錯 有咩地方得咗罪人 會多啲留意人地眉頭眼額
咁樣都算係個減少做錯既好習慣啊

唉 近排真係成個人迷失哂方向 我發誓唔會再鍾意同事 果種感覺難受到死

早晨
瞓咗9個字

早晨, 我訓左2個幾鐘

btw 4個鐘去成36頁

無intern請
覺得自己好廢

早晨

煙腸不代表一切

好撚老懢

咁撚早起身, 定岩岩先返到屋企

養下眼咪算, 仲諗住留係公司真係咪搞

但engine 無intern
Grad job都影響

準備訓

係到食真係咪撚

現代社會真係好撚扭曲

Headhead呢
又話掛住我又唔蒲頭

sieep is for the weakkkkkkkkkuk

印印早
攰到仆街

都估到, 琴晚呢度人多到, 差D一晚要開兩個Post

你應該好有經驗, 諗到個畫面bar台前面都係你既ex

佢唔掛住你啦

做忙過我返工果到

食左早餐未

有d鬼佬都幾正

又被傷
報應呀！

食左個沙律

真係訓早抖

冇啦你已經傷透我個心

你居然食埋D咁既野, 同我想像中好大出入

晚安

Btw做咩咁攰？

維持身型唔比肚腩突出黎好重要

食極唔肥表示: 唔知咩係肚腩

碌返上床再訓多陣

又屈

報應！

瞓又瞓得一陣

好串

仲要二份pt都同佢一齊返 一星期見六日 真係點過日子呀

睇晒
多啲黎傾計重新認識過一班比親人更關心你既巴絲啦

放棄追post
早晨

希望大家瞓完一覺之後會好好的

我好撚柒嬲,
班仆街五毛死全家啦.
居然拎筆跡話遺書唔係義士寫,
屌佢老母閪, 夠膽係我面前講,
見一個打一個

邊撚個係我面前講烈士壞話既,
我保撚證送你條仆街落去見烈士

屌你老母, 行出黎講啦

唔係義士寫架
係五毛全家一齊寫架屌佢個嘴

btw共產黨就係好想用情感黎tear us apart

燥底到一個極點, 71有狗夠膽郁既我拎埋條命都同佢打過

大海巴

呢幾日本身心情已經差, 琴晚知道件事已經差唔多崩潰,
再望到班冷血既仆街
要上路既唔應該只有兩位烈士

要上路既唔應該係呢兩位烈士...

我愛佢 但佢從來都唔知 已經第五年 見住佢分手又有下一任又分手又下一任 見佢宜家同現任關係應該唔錯 我只係想佢幸福 我只係想放低

等佢單身果陣話佢知

同個女仔whatsapp都傾得幾開心，但每次都係我主動搵佢，係咪無機

覆既時間如何？你係唔係每次都即刻覆？

我同佢都好少即覆 除非同時 online

其實對對方有意思係咪會放係度唔覆住？
我平時慣咗見到就會覆人 但我兩個朋友都係話唔覆住

我就係對對方有意思 但就算睇到message都唔即係覆

Agree 好驚太chur 令對方反感
想搵佢果時 唯有揾其他野做下

個ex有男友，我諗起佢同人扑野既畫面就頂唔順

快啲move on la
唔值得

都成半年，都仲有d掛住佢
好煩，成個腦都諗住

做唔到咁瀟脫 唉，果陣比佢帽左，而家都仲唔甘心

我覺得係睇人 有d女仔係識諗

唉屌 今日一起身就係度諗佢 好犯賤

狗屎ex放低都易 好難放低一個直到分手嗰刻都係100分既ex

我都無做過intern而家一樣好地地

未必無

係 佢真係100分 放唔低

我都係 知佢呢排好唔開心好大壓力

我宜家打算約佢今晚睇戲 但未有勇氣問

約睇戲其實on9 一黎自己專心唔到
二黎用嗰幾個鐘時間傾計會更有用

我知佢過得好開心 但我就

Ching 有冇D咩活動推介

咁你慘d既 仲要見住有另一個人

海邊談心

個post又推得咁快

約出泥果下尷尬 無野講重尷尬